呢嗰係咪夢？

乜撚

好似係

嗰你老母

牛主尾機👍🏻👍🏻👍🏻

鳩up姐

臭紙

濛濛 竟然入嚟

咩

Is

但願

開心